大家對呢場抗爭有咩目標？

對我黎講，就係要將香港人身份+追求自由既意志繼承落去。

中共既目的就係要滅絕我地年青一代，只要我地死哂，就冇人會敢為自由發聲。敢怒而不敢言，被人打壓既情況就會更加嚴重。

廢老繼續廢落去，細路仔接受洗腦式教育，而後生仔族群就會被大陸人取代，黎個大換血。之後香港就會好自然咁完全變成中國都冇人理。港共買大陸tg，放成萬粒就知咩事，就係要毒害我地後代，生育率下降，之後就放哂大陸人落黎生活，建立全新既共港。

縱使身死，但心不死，我地要將思想傳落去，堅持理念，感染全世界所有人(包括藍絲，雖然好難)。梁天琦講過最重要係堅持，同埋要有盼望，只要大家都有共同信念，就會凝聚一股神秘力量！

所以，都係個句，be water，不被捕！

請大家以後每個行動，都要思考一下後果，諗多幾個plan，點樣減少受傷避免被捕。你冇對等既武器，一定唔會打得贏。暴力係解決問題最有效率既方法，但前提係要有絕對壓倒性既力量。

勇武一定要be water，因為你地，幫大家爭取到更多表達訴求既空間同時間，所以冇左你地唔得！！出去抗爭，要集中精神，部分和理非唔好再掛住打卡玩手機，要時刻保持危機意識。

我地要為死左既手足戰鬥落去，一直思考，直至搵到為佢地尋冤得雪既方法，我地唔可以再有人犧牲了，加油！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

共勉之

1/10

2/10

3/10

4／10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

首先要keep住 lennon wall

推